［絲打入］同男朋友冷戰 點過好

一個m come EQ低
一個唔夠訓 EQ低
想佢tum下我都冇精神tum 最後鬧交

其實我知m come情緒唔穩定好煩
所以話過兩日完左m先搵佢

得罪講句
女人真係犯賤
冇m就一齊happy 黎m就得我受哂 公平咩

絲打們入到黎放低兩句安慰說話啦

屌西？

唔係
為左啲小事嘈 嘈嘈下鬧大交

多舊魚

鬧交多舊魚定冷戰多舊魚

有嘈好過冇得嘈
我哋好似陌生人咁，冇鬧交，但係已經兩日冇whatsapp過，對上一次見係十日前 但係大家都係喺香港

唔夠訓咪比佢訓。夠精神自然想揾九

人

我想呢2日都忍手唔搵佢
俾番啲私人時間佢休息 順便俾自己調節番情緒
係依家鬧完交有啲後悔
巴打你依家咩情況

m come EQ低有冇得救

你要明白果個係你男朋友,唔係你出氣袋

唔好比藉口自己啦
如果你係成熟既 EQ再低都會識用適當方法發洩囉

人地老馮要tum 你咩？
又唔係做錯野 係攰啫
明明係你自己既問題 但要男朋友負責

黎m情緒唔穩定特別燥底難自制係真嘅

你借黎m發鳩你男朋友脾氣都係真嘅

黎m唔可以做藉口，錯就要sa冧

我自己都唔知咩情況 大家都冇嘈過交，不過老實feel到佢想散 (好似係，除非唔係)

仲有其實如果傾下計可以解決到嘅問題，就唔好冷戰啦，珍惜眼前人呀

忍住唔好搵

黎m真係大撚灑咩女人

道歉
跟住同佢講過兩日冷靜咗再搵佢

你係咪我男朋友？

如果可以重黎 我唔會同佢冷戰 即刻仆過去認死狗算

做左

黎m唔係大撚哂 所以既然硬碰硬不如分開下

我都唔捨得同男朋友鬧交 好快心軟

其實我係絲